［無圖］岩岩六點半新聞個個紐約遊客好撚正

有無巴打cap底 好撚大波

你說的一點也沒錯.jpg

垃撚圾 開post都無圖 唔撚識用app拉番去前少少cap圖咩

kfc召喚

港女係紐約遊客

個樣有d似賭撚

吓 紐約客港女咁撚樣
冇睇段片 佢講中文定英文？

未試過咁想睇新聞

終於搵到個post

英

港乜撚嘢女
你有見過咁大波又咁自然既港女咩

諗起試鏡女

屌那星識唔識配字幕架 乜撚都遮晒啦

想要無字版

正撚到

就咁睇圖話佢係亞洲任何遊客都得

這麼醜的妞

我都覺
有無人key 上去

有流出未

lm

無線又話限奶令？

六點半新聞之3日兩夜

屌

又係狗公ＩＣＯＮ出動既時候

求番號

好正呀

正呀喂

沖田杏梨

因為大波 所以唔係港女

諗下都笑撚咗出嚟

求ig

Seed

靠對波都認到人

宇都宮

屌你d 字幕

連登仔真係痴線 人地亞洲樣就一定係港女咩
要幾井底之蛙同自大先講得出

蒙頭入閘

幾時多左依啲表情

屌你 條女正撚到

屌啊屌啊

More

屌，無晒mood j既刻

有幾難

Rion冇咁挺

Wa 變態

正唔正先

呢個玩爆你個腎個kb黎

more

好撚淫wo真係